香港最大問題 係一群不學無術,無學歷無知識既人擁有社會最大既公權力

全香港警察人數高達33,000
第二人數係消防 但只有10000 鬆啲
其餘就6000-8000到
如果話香港人數多, 所以要多D警察
咁點解消防人數都係咁少? 香港多危樓, 人口密集, 又多劏房
一旦火燭都可以好嚴重
消防處 10000人 已經包埋救護
警察既人數講緊多人3倍
既然一直吹捧自己係 asia' finest , 罪案率又低
咁點解仲要咁多警察?

其實, 33000 個警察
散仔 (POLICE CONSTABLE / 傷心柴) 佔2萬個, 沙展同士沙加埋有6300
呢堆人佔左總人數 「8成」 係80%
做得員佐級, 姐係冇讀過書
舊制中五 五科合格就可以考
之後放寬到 就冇五科合格 補個毅進就入到

香港唯一一個部門擁有執法權, 就落左呢兩萬幾個讀唔成書係人手上
補充: 入境, 海關, 甚至消防都執法權, 但好限制
可能大家唔知, 其實一個普通既CID 刑偵, 重案, 佢地已經算係半個專打 Criminal 既律師
如果膊頭有花既, 其實與一個律師無疑
但偏偏, 佢地可能26個英文字母都未必數到

點解我會話佢地擁有最大既公權力?
唔好睇少PC 佢地可以隨時 stop and search
隨時周街搜你身, 截停你架車
以上面所有野都無須理由
或者個理由就係「可疑」 任佢吹
仲有, 可以隨時劃封鎖線, 唔比任何人入(831)
如果你行埋去, 可以告你阻差辦公
你唔聽從ORDER, 亦都可以告
有身體接觸, 可以告襲警
以上所有野都係一個PC仔權力做到既野
佢地仲可以隨時捉落返去, (即訂你無罪, 只係行過)
扣留你48小時, 訓臭格, 之後再放出你黎

唔好以為告唔入打個和就算
你既時間就咁冇左, 你份工你份TEST ASSIGNMENT 可能因為咁要受影響
而執法者 即係佢地 係無需付上任何刑責
當然 你可以 CLAIM 返佢地訟費
但比錢都係納稅人
你可以投訴 (請分清楚 係投訴 唔係告)
即使投訴到, 佢地都係本薄寫花左, 可能呢世冇得升
係唔會炒, 除左嚴重既刑事罪, 否則都唔會解僱
PC仔做兩三年都30K人工 有咩所謂
身為執法者, 身家一定要清白
但可惜逃稅, 賭錢賭到欠人錢, 最多最多就係呢個團隊
但一直無人正視

齊哂? 仲未啊
佢地仲可以揀CASE 黎查,
香港三權分立係我地既核心價值
而同時, 法官, 律師, 執法者(PC) 權力亦都互相制衡緊
執法者一日唔落案起訴, 法庭係冇權審案
例子好多, 七警, 豬SIR就係最佳例子
前後拖左兩年, 其實DAY ONE都齊哂料
所謂拎海外專業人士意見, 講到尾都係想拖
只要一日唔提供CASE比法庭, 犯事者都仍然可以消遥法外
半年抗爭運動, 冇一個警察被落案調查
就係咁解, 因為佢地唔拉, 我地都吹佢唔漲
私人檢控? 你有錢嗎?

市民犯法, 警察拉人
咁警察犯法, 邊個拉?
每次聽到都係投訴, 我唔係要投訴 係要告
但佢地唔理你

唔好睇少佢地既公權力
隨時屈你藏毒都得 (PTU 2003, 任達華就係最好例子)
拉人檢控都係佢地話事
北角福建幫打人又唔拉, 藍絲打記者又唔拉

岩

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

好啱，班狗除左為錢，點會知咩叫公義同良心

一日到黑 拎罪案率黎打飛機
事實係香港人質素高 (或者怕事) 所以唔敢犯法
加上一街都係天眼
其實佢地揀CASE接, 比人偷野 只要望唔到個小偷/ 銀碼太少 佢地都唔會理
所謂罪案率低, 只係造數, 因為咩7都唔接
由其是掌頭交/ 口水交, 民事糾紛 通通都唔接
一來麻煩 二來捉到都唔會令你升職

近3萬人既員佐級 ,只係一班冇讀過書既人
我成日都諗, 一個警察 (CID刑偵果班) 需要既知識係拍得住一個HKU LAW faculty 既畢業生, 點解警察學堂收生要求咁低?

紀律部隊講服從, 聽ORDER
下面果班冇思想, 冇學識, 上面講咩就聽咩

2014年 曾偉雄一句 「你地冇做錯到」 就注定呢班 asia' finest慢慢成為走狗
執法者有錯就要認, 佔中果年多次唔跟指引, 上面一哥盲目支持
下面果班書都唔成以為自己真係岩哂, 以為自己真係「執法」
導致今日咁既局面
本來七警案/ 豬SIR案 係可以趁呢個機會整頓警隊風氣
但可惜...
香港再冇 asia's finest

本身警例都寫到太鬆太闊
無事時由自可
要濫權起上嚟直頭一發不可收拾
而監察警甴嘅機構 居然可以係廢嘅

香港警察一向都係以半軍事化形式
學堂出黎一年就要入CAMP (粉嶺機動部隊)
接受防暴訓練

香港連大陸都不如 , 大陸都會分民警武警
民警冇正式既執法權, 只有警棍, 而武警有鎗
香港係周街PC仔都會陀鐵
既然講到香港治安咁好, 點解仲要全警配鎗

講起武器, 差佬對使用武力一向都有好高既準則
每用一次警棍都需要寫REPORT (而家當然廢除左啦, 如果唔係我警察部唔夠錢買A4紙)
2014年, 雙學包圍政總時, 用左警棍, 當年全香港都好震驚
只可以講香港人既適應好高

用鎗就更加, 冇一個香港警察會希望生平會用到鎗
香港警察用鎗從來都係好嚴肅既事
點解今時今日會變到咁兒嬉
asia' finest 你去左邊

唔係點解叫有牌爛仔

重組警隊呀屌

正經POST 有冇人睇下

文革咁

重光後一定要改組
要分別成立兩枝警隊
必要時互相制衡

推推

然後佢地以為自己聰明 所以做管理者角色
讀書叻果班全部死讀書 讀死書

好似冇咩手足睇緊, 咁我繼續9UP下
唔好以為警察入面都會良幣踢走劣幣
我話比你知係冇可能
UGRAD 考一粒果啲係幾醒既 (起碼讀過下書)
但你入到去, 連條做左5-6, 仲係散仔既PC都可以食住你
你岩岩黎到, 洗手間係邊都唔知啦
仲有好多傻西一粒係未做過野, 一畢業就PI
你以為自己高級過班沙展士沙? 收皮啦
你去過洗手間都要請示佢地
日常DAILY DUTY 都係佢地分比你
你行自己個套? 下下 this is an order?
我保證過唔到一個月
你唔滿意班細既態度? 同上司REPORT?
喂你當而小學生做班長同班主任打小報告啊?

PROBATION果三年, 我可以肯定一粒花慘過做散仔
做老散比人食住係理所當然
你讀咁多書都比人食住個心係點諗
就算坐正兩粒都一樣
班沙展同期既手足唔係3粒就警司
一起事上黎, 你信班坐房會睇邊個?

一個犯規 其他同袍係會選擇包庇而唔係勸阻
睇live都見唔少啦 一隻警甴落私刑 其他警甴只會幫手推開記者 用盾擋鏡頭
哩啲就係香港警甴喇

但講咗咁多 可以點先？

同教師一撚樣 讀唔成書大把讀教育
所以中小學一堆垃圾老師

而依班垃圾反而有地位有權力 可悲

乜撚野亞洲第一自己吹出黎

根本一班廢物
中學幾個好食懶做/做on9野既傻西都考左入去 早幾年聽講有個轉左做cid 依家仲有冇做就唔知

做咩都冇後果，大撚哂

直接重組警隊，設立學歷限制，跟住投訴科&監警會重組埋去制衡唔係好啲咩

呢d大家都知 但可以點做...

原因係狗隊有好完整既官僚制度
叫做野有規舉
加上食英國佬奶水
相比亞洲其他地方叫好
咪吹到自己叫asia’s finest

推

就係要無腦無恥先仲敢坐係呢d位度

有時我都覺得有句說話係講中左但被扭曲左背後含意
「香港既核心價值係法治」
就係個個香港人都仲捨棄唔到仲要堅信法治
所以先俾個班扭曲法治既撚樣逼到去牆角
如果我地真係唔守法
當官個班傻西漏夜坐左直昇機逃亡啦

1. 分別成立既意思已經包埋舊果d全部唔要，所以先用成立。

2. 呢幾個月既事令我覺得，一班冇槍既人管班有槍既人係好難成功。

3. 當然投訴課加監警會抽出黎係好。但而家個情況係佢唔捉，捉到有樣又唔告，你又吹佢唔漲。

4. 講到最後都係因為冇民主同冇槍。但我又覺得好似美國咁有槍權會帶起另一種問題

5. 所以應該分別有兩枝警隊，平時職能一樣，但當有一隊既表現唔滿意果時另一隊可以補上同抗衡。

6. 最後當然係要有機制令警隊反映民意。當然唔可以亂尻咁用，起碼要3分2以上人贊成就要跟民意做。邊可以比佢同政府一齊同民意對著幹

唔怪得班曱甴成日鬧人垃圾 根本佢哋打從心底就知道自己係垃圾 不自覺講出口 殺人放火私刑強姦雞姦輪姦 乜都做得出 呢啲仆街冚家鏟注定死全家落地獄

sad 到唔個覆咩好...
就咁推下post...

殺雞儆猴

普選立法會可以減警察人工

呢個係政權管冶社會方法，將一班唔讀書既垃圾放入體制裡面，易管冶，又唔識反抗，正

睇晒
樓主都好熟悉警隊
不過樓主講果d問題其實基本上所有大公司都有
反而警隊係鐵飯碗，唔犯錯唔得罪人就唔會無運行
講到尾都係上行下效，跟晒中共指示做野

push

推呀，好係嘅狗隻分析文

炒佢地：唔好意思，你地合約完左（長約公積金都係同一處理）

被中共入侵前鬼頭用英軍,icac壓住佢地,而家?

想講識人唔止坐48
坐咗最少1星期
狗玩起野上嚟根本可以耍律師屋企人
可以完全搵你唔到

唔係貪佢地無學識易控制
點會請

Agger

關咩事，你心地唔好幾高學歷都無撚用。完美例子：林鄭

有學歷冇良知
仲賤

人多唔代表權多

AO先大權

你ao依家只係路過
我pc仔都可以拉你48 再通知埋你上司
你ao 都冇得再做

多謝你, 其實我由細到大都好想警察

PC仔連張建宗都唔放在眼內
理得你Ao定H2O

極陋惡

依家港警=香港紅衛兵

呢套制度一早就應該改革

經過是次事件，已變垃圾

中共駐香港守備軍
香港軍政府
有槍就有權

誰大誰惡誰正確

變左軍政府好耐

的確係 比班中學讀唔成書加行為差既垃圾 做

唔好話警察，官員議員都一樣

至少 比個大學學歷既對市民我都gur d, 睇班廢中廢老樣既散仔就唔順眼

張建宗手下n 個d8 ao 一樣被林大總統屌呀

警隊根本回歸後就需要改革

全港公務員14萬, 你老尾警察佔超過20%

政苦唔係好撚鐘意外判咩? 出面大把位都外判哂(n仔位) 點解警察唔試下外判?

出面果班7頭黑警 (軍裝) 肥到隻豬咁, 日常做既野都係抄下牌,行街簽薄, 處理陳師奶個老公係出面叫雞,比人捉貓
你老尾洗撚入pts 訓練?
根本呢啲位就唔洗 train
好啦你話如果有刧案發生點算? 你老母班ptu/ eu 衝峰隊死架?
每個環頭都要做 patrol, 佢地全部受過粉嶺專業訓練, 而事實上如果發生呢啲事, 班7頭黑腳都會即刻報上台叫佢地做

仲有, 係警署果班坐台 reception ,你每次報案都諗計耍找你, 既然係咁點解仲要納入公務員合約?

政苦唔係一日到黑都話公務員係政治中立咩?
咁點解散仔會可以日日議政
點解光頭警長可以批評政府
點解班7頭個個開微博講政治?
點解七警要坐監
點解豬sir要坐監

禮樂崩壞
香港人好可憐

最on9係呢班友升到三粒果陣
做返同一樣野
幫啲老散對付自己啲師弟

.

根本唔應該畀學歷低做警察

不學無術

解散警隊

33000人 啲油位多到開唔切

散仔分四級, 只有佢地可以
一柴三柴雞仔餅
海關有雞仔餅但冇一柴
消防救護入境都係得二柴三柴

講高層
全港只有佢地有兩個副處長
救護冇兩粒一辦直上三粒
警察助理處長acp 再上有高級助理處長 sacp
其他係直上副處長
分拆到咁細, 擺到明就開油位益人

Icac 好似係有火槍隊for operation
當然依家因為under特首所以無撚用啦
不過我覺得最實際都係開放槍權

我諗起我最鍾意用嘅WhatsApp貼圖「解散警隊，刻不容緩」

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

最大問題係東亞病夫

又香港三權分立係我地既核心價值
有險可守
你同楊岳橋應該好fd

唔好再講香港係三權分立
香港係三權合污（×三權合作）
等外國以為香港真係有險可守

幾年前已經講咗

中聯辦主任張曉明在一個《基本法》研討會上表示，香港的政治體制並不是實行行政、立法與司法的三權分立，而是中央政府直轄下以行政長官為核心的行政主導

全國人大委員長張德江表示，香港特區政治體制不是三權分立，而是以特首為核心的行政主導，而特區管治團隊必須由愛國者組成，中央對於特區法定公職人員是否擁議基本法、是否效忠國家和特區，負有監督責任。

一定要廢哂啲襲警罪呀阻差辦公呀之類既保護警察罪同公安法

香港唔需要呢班曱甴

警隊編制要獨立於公務員之外，唔可以等佢又掌握生殺大權，又攞咁多納稅人嘅錢去自肥

Common sense 你都打到咁大篇文
算你好嘢

大學同學返過狗隊intern
話狗隊班ptu/eu返工係打機/訓教/炒股票
完全唔做野

跟本一開始就有心咁做
一堆唔識思考既無腦袋綠垃圾
用金錢同權力去收買佢地
容易控制嘛

好岩好同意 俾班社會垃圾低端人口有公權力有執法力一定出事

有槍有炮無後果打鳩你自己憎/屌鳩你既人

俾著你做唔做

sbt

解散警隊，刻不容緩！

咁呢套制度好多地方都係咁
就算係美軍, NCOs run the Army, 笑2LT 係廢柴都係成日有既事

唔好睇少藍絲
其實好多高層/精英知識份子好多都係藍/極致和理非
都係好鬼固執 信自己果套 偏偏就大影響力
讀得多書唔代表個人識變通 唔代表心繫香港

政府果班廢物更加啦 讀得書多都唔用腦
或者係用腦去扮蠢

有實權嘅警狗就唔評論啦，同你講嘅一模一樣

明裡暗裡都好，總之大家真係要力爭上游，加大自身嘅影響力，先可以幫到更多手足

Sad

呢半年一直好撚憎呢班仆街
已經變晒特權階級
淨係serve班愛國愛黨人仕

法律制度唔願意面對嘅問題就係大家認為最核心守護法治精神嘅法庭同法官其實係被動地彰顯正義
因為警方捉咩疑犯俾法庭審法庭就只係審個堆
法庭係冇權力去調查去拘捕去檢控
呢啲工作係依靠警方同律政去做
當負責調查同拘捕嘅機構係被認為犯罪嘅機構咁邊個去調查同拘捕呢
法律制度一直唔願意去面對同正視呢樣野
因為佢地知道只要面對呢樣野就代表對經濟/營商環境作出衝擊 香港嘅法治同名聲受損
好撚可悲

我覺得啦，其實同品格同學歴就冇咩關係
就算係個個碩士畢業考入去都係會咁
因為權力使人腐化
無論你咩人都好，權力一揸手就係會咁
如果唔係點解每朝皇帝都係會變仆街？

所以個方向唔係話請啲高學歷嘅人就解決左
而係要權力制衡
Who’s policing the police?
呢個先係方向

所以改革合理

邊個管理呢兩支垃圾

你頭五個諗法只會阻止軍官造反，唔會阻到暴政

反而最重要嘅六就一兩句算

都好難啦
老老實實要改革只能取消直考officer
否則呢樣只係人性
人始終會跟隨經驗老到嘅人

今時今日undergraduates 已經唔係有光環嘅人

所以

我幾個月前講
都無人和應
一日唔將成個組織鏟平，一日都唔會有半點正義來臨

好啊，刪除此路

澳門
治安警，司法警

police state

所以以前成立左ICAC，用黎制衡狗隊，而家執柒左，咪又去返雷洛年代

上面幾點我係基於光復後既情況考慮，即係話議員同特首都係民意代表
要阻止暴政最理想一定係靠彈劾制度
冇咁理想既就係靠武力
所以咁強調要有兩枝警隊
我認為如果只有一枝警隊既，無論如何果唯一一枝警隊一定係由政府控制。所以個idea 係組織出另一隊民間控制既警隊。至於行唔行得通，定大家覺得市民(包括藍絲)有槍權會更有效阻止暴政，就當然要討論。

最大問題係 一班畜牲 一班冇人性既仆街 先會位高權重

一班冇人性冇學識冇智既賤種狗 因為政治問題 比上層無限縱容 目無法紀

啱

讀過書既仲恐怖

但直接取消officer 既話，可能會令d 老屎忽多左機會上到高位。
唔知增加officer 減少散仔，令每一個officer lead 既人都少d有冇用

Pushh

罪案率=工作量
唔明點解成日拎工作量低嚟打飛機

真正KPI係破案率

大清洗後先好咁做

咁可以點？

認同

警察沙展以上英文都要好， 最差都係啲散仔姐

讀中學同asso既同學，一個留班讀唔到書操行差淨係識姣仔讀完毅進做左死差婆，一個gpa都唔過3咩都唔識既頭腦簡單四肢發達做左死差佬～佢地根本就係俾社會遺棄既垃圾，入左全港最大犯案集團先以為自己好撚叻，香港就係俾呢班垃圾拎住d武器

雙面刃黎，上樑不正，如果用哩把刃果個個係正者會得其所，但而家正正就係手握係獨裁者手中

黑警放工入元朗國進修

無錯

推推推

愈無學歷 愈無思想
所以佢上頭講咩佢哋聽咩
但當放權俾佢哋
佢哋就開始發癩
你講得好啱 33000隻狗
真係好撚多 根本唔需要
但點解要咁多狗 而且PC門檻低到仆街?
因為無智力 弱智 無學識最容易操控 仲要人工高過你一般職業好幾陪
最重要嘅係 佢哋係執法者
人工高 福利好 無智識 無學識 弱智
試問佢哋點會反抗

當放權過大 要再控制班狗就難上加難
最無紀律係呢班低賤PC狗 以下犯上 仲要佔多數
最恐怖係咩人? 就係發癩嘅人
而最撚恐怖係咩? 就係呢班狗
點解? 無智識 無學識 弱智 近乎無限大嘅執法權力 發癩
仲要當正你普通市民係敵人
咁你仲會覺得佢哋會知咩叫良知 民主 自由?

首先 良知佢哋一定無 6月至今大把片 琴晚天水圍銀座事件都反映晒
其次 民主佢哋都唔識 因為佢低智商 無學識 如果你曾經接足呢班狗
你會知道 好撚多PC會過大海賭錢 而且負債累累 仲要過埋珠海叫雞
所以佢哋唔會理民主係咩
最後 自由 佢哋對自由嘅定義係好撚低層次 人工高 有權力 有錢賭錢
有雞叫雞 最重要係 佢哋明知自己無學識 無智慧 所以要求5大訴求係
吃喝玩樂"玩" 一個作為執法者唔係要維護法治 保護市民 而係 吃喝玩樂"玩"? 屌你老母啦

覺醒嘅希望你用盡餘生都要憎恨呢班狗 唔可以原諒 要保持對狗嘅仇恨
淺黃嘅唔該你 唔洗捐錢乜乜物物 盡量參加遊行集會 當然歡迎你覺醒 乜都做足 遊行集會 捐錢 文宣 做到你能夠做嘅嘢
藍屍 應該都係得返啲死廢老 不過都有部分轉黃 睇清咩叫是非黑白

最後 大家唔好分化 一定要團結 我哋嘅"敵人" 係呢個港共政權 同埋呢班無良知嘅香港警狗

監警大問題
法律制度都好大問題
除咗監警會冇調查權
警政完全冇任何民主成份
法庭案件要上高院先有陪審團
直頭係垃圾

都冇用，呢個問題其實係各大軍事部隊都成日聽。
人類本身就係會跟隨一啲有威嚴，有能力嘅人。
呢個係人類本性黎
訓練同日常工作始終有岀入
一個完全冇經驗嘅人係好難令人心甘情願跟

外國嘅軍隊啲人都係成日話，去到captain 你先叫做一個officer

屌，撳錯負皮。

其實警務處長同律政司都變埋民選官職諗唔諗得過？

有抱負嘅U Grad 白衫我相信係有嘅

但管唔到你下面嘅人 都係你嘅問題
下面班人唔思考 就要你去思考 指導返正確嘅路比佢地
當然要改變咁腐敗嘅環境係好難
但你要堅持落去 香港最後生嗰班就做緊
雖然方法唔完美 但可以做嘅就盡力做
不過講到尾都係制到嘅問題

唔係廢咁簡單 直接去撐警

同意，但有智之士，都未必真心幫你，可以係奸仔

sorry, 唔小心按咗負皮

警察犯法去投訴根本就on9 犯左法就要告佢

無錯，亦無上一代港豬去正視，將禍帶去下一代去受

得，但唔夠。華人黎計都係唔見棺材唔流眼淚。

推推推推推推推推推推推

真係有槍班狗仲唔縮

著住韓仔裝防火都驚火魔 有齊gear都驚比人打

push 黑警死全家
解散警隊

老實講呢個問題都唔只係警隊發生
其實成個社會都係
而家我地最憎最討厭的藍絲廢老都係一樣
因為佢地而家有的一切都係由地獄捱生捱死打返黎的
覺得自己比而家的後生更出色更有作為
所以見到d後生有咁好的生活都唔知足, 成日呻辛苦就會心生厭惡
但偏偏呢類人係坐擁最大量資源 (etc. 錢, 權)
佢地一方面拒絕承認後生, 一方面仲要折磨後生
其實係害怕被取代, 怕被社會遺忘, 失去存在感
然後又繼續loop返紅字
但呢班人無諗過, 佢地係食住順風揚帆而笑鳩d而家逆風開船的人
我唔排除佢地有d係高學歷的, 但應該唔多過10%

有時同佢地拗野, 佢地硬係唔鍾意聽你講道理
因為, 佢地覺得你蝦緊佢無學識
所以成日就「我唔理我唔知總知」, 三句唔埋兩句就腦羞成怒
只有狠狠地落你班人面「讀死書讀屎片」
佢先可以多少平衡返下自己的心理
做左野十幾年, 見得最多就係呢d
根本自己無能力, 但又唔肯聽人意見, 話你走精面
好啦, 到衰左又要你地一齊孭飛
你work smart, 佢見你做得快又唔使ot心理又開始唔平衡要針對你
趕/迫完你走然後又可以豐富佢個廢青sampling pool

警察正垃圾

偏偏2萬個賤人黑警，一班擁有武力既人近乎1.5個步兵師既人力，統治700萬隻豬.....

大佬你估班防暴狗係海軍陸戰隊咩

冇撚有錯
連基本人道常識都冇

[有圖有片] 個大肚婆嘔成咁都唔即刻送院！黑警無一個係無辜！

====================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 -
post你食過的黃店

因為唔做狗會失業
跟住增加犯罪率
所以大量警察唔係比錢佢地保護香港
係香港人交稅做保護費求佢地唔好破壞香港
世界上最大型犯罪集團

真係睇完好撚嬲
講話係紀律部隊，但做出來既行動同黑社會d爛仔無分別，難聽d講句大陸d公安都無他地咁仆街。
寧願解散咗呢個咁既組織仲好過
用納稅人既錢養呢班蛀蟲真係寧願俾屯門賣唱d大媽算，起碼仲可以happy下而唔係聽狗吠

將權力交俾啲平庸無能之輩，係從上以下。一級一級咁推上去，你應該問，點解皇帝會用「唯奴是用」？真正叻/有質素嘅人才，有啲說話係講唔出口，有啲界線喺唔會僭越，有啲命令係唔係執行，有啲行為係做唔出……

奴才傀儡文化，係中國強項

讀唔成書走去做
解散班畜牲之後真係唔知佢哋可以做啲乜

詳細
推

幫推

講多都想喊, 好多地方做警察係要高學歷, 只有香港要求低智商

其實呢場運動之後大家都睇得好清楚

成立重火力憲兵部制衡

Push

成個公務員體制都好有問題
加人工完全冇指標
KPI 唔睇,篤數話加幾多就幾多
仲要市民冇反對權
明明d 錢係市民d 稅黎
成班垃圾公務員好吃懶做

香港上一代眼中只有錢嘅觀念攪成咁，鐘樹根同葛乜撚嘢煩都叫博士就知個社會幾不堪

老實講
依家連中共都唔會夠膽解散警隊
3萬個賭徒負債累累
你解散左，班狗會做咩真係無人知
得罪講句，其實班狗已經無阿頭
白衫，林鄭，習仔都係護緊佢地

兩枝警隊依個諗法唔錯

如果係公務員制度，最少大學畢業先可以投考啦，冇你咪做其他嘢囉，白衫最少要碩士，其他政府部門都越升越高，冇理由警隊仲收咁低，肌肉發達頭腦簡單對維持治安有咩幫助？去做啲勞力工作比較適合囉

我朋友細我10幾年，都係好想考警察
終於比佢考到
6月之前考到
但入左去，由黃絲變左黑警
中間見佢爭扎得好辛苦
但依家完全變左一個黑警大家已互block
後生無咩工作經驗無見識無學歷
入去一定會信晒入面班大佬講
結果一定會淪陷

實際香港只需三四千個差佬就夠

推
完全駁唔到

點解多警察？
你望下隔離國家咪知
係香港養咗咁耐 今次咪有用
幾抵玩 幫個國家維持政權

其實唔止香港，全世界都係，因為政權需要嘅係一班唔會用腦諗嘅嘅機械人去完成佢地想做嘅嘢

唔好成日諗咩明君啦 用制度去制衡權力先係重點

借個位
[正經文同我推上熱門] 光復粵語，文藝復興嘅時代終於要來臨喇！

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

你睇下班最撚高級既公務員講出黎既野幾撚低質

就算冇呢場運動，香港都唔會有未來啦

所以唔推冧香港政府rebuild 既話，根本唔會有出路

冇錯，警察呢個位俾咩人做都好易變魔警，係成個制度同文化嘅問題
但冇一個係無辜

兩枝警隊idea 唔錯，一個民選，民意授權，有完善投訴罷免機制既民衛兵

得班狗有槍真係搞唔撚掂

美國憲法寫明平民有權擁有槍械，確實有道理，當年立國的人高瞻遠矚，只係後世左膠唔明白。

狗隊上面仲一堆「貴族」保佢地
自私貴族同流垊騎士從來唔會制裁
騎士同貴族同人民起衝突，求遠都係拉人民

古時要一個貴族沒落
9成係王子爭皇位，某貴族跟錯邊
所以習近平唔死，好難有呢個情況出現

剩底1成係某貴族帶頭起義叛變
難度好高

唔單止政府，係成個社會上層都係比奶共老屎忽坐住
但成個圈私雙授受包庇令社會腐敗旁落，冚家被迫玩佢地既腐敗遊戲規則，時代革命既出發點應該係咁

Popo 最大問題咪上級鼓吹/默許/放縱下級違規，呢班人最應該為首批清算對象！

無間道幫警察洗白 害死人

樓主做過PI？

都有道理 學生讀左好多書/degree出來之後人工冇佢咁爽皮

唔讀書先勁
讀書多就會讀壞書讀死書

最慘係佢地以為自己好勁好醒好威

起薪30K出面示威學生就見得多，班呀Sir Miss呢拎份糧同你搏都傻傻地

推

點解其他地方無呢d問題?

仲有輔警呢
呢班友都係半個差佬
幫班散仔做埋佢地個份

根本佢地就係成班垃圾....
佢地工作直接影嚮巿民生命。
你起棟危樓出來，都頂到十年八載。
你死黑警一槍就射撚到你冇左個半個肝一個腎。
醫生直接掌握人地生命都要讀書
護士，Allied health都要讀書。
但點解班垃圾讀唔成書黑警可以攞住致命性武器通街走？

Can’t agree more

根本就係警軍政府黎 唔好再天真 香港人 我地同當年被日本仔統治3年08個月 德國納稅軍係無分別 佢一日有支槍 名義上既執法者 其實只係一班掛住正義名涵既恐怖份子 一日無雙普選／香港獨立 根本就解決唔到依個現況 只會係一個惡性循環

知唔知點解家陣冇人撈黑？因為班撚屌已經做晒警犬

要設立另外一隊執法隊

樓主講漏左 香港警隊傳統：交數做大戲
全部數都係自己做出黎

所以呢
應該點做呢

係我地既報復心 唔夠強 睇以前港產片 果d 差佬做仆街野一定俾人殺晒全家先係皇道

可能係中國人同香港人嘅文化,教育問題
利申: 一向都覺得香港人同中國人都係仆街仔

死全家？ 我地連渣刀插佢家人報仇既勇氣都冇

我從來覺得係香港人唔夠惡同狠 班做政府既用程序玩市民就叻 用落班狗就唔敢

唔單止要解散 係要處決

雖然ICAC廢左 但想重整"警察既"質素學下佢地果邊既招聘程序都好
貴精不貴多 以我所一期操班得幾個

立會唔過半數，香港玩完

如果殺人無後果 大把人敢做

唔係冇後果 係依排難落手左

同意！never forget, never forgive

721

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

所以咪同當年文革批鬥一樣
有知識有學識嘅人係無say
中國真係好撚失禮

香港獨立！！！！
打倒共產黨！！！！！
重組警隊！！！！！

文革 底學歷易控制 藍絲黑警

大部份都係支那網站，肯為你句「鑽空子」道歉未？

參考意大利

道歉未？

我冇野講
我要搵律師
721
選擇性執法